美海關查獲一批中國製假鈔 總值35.1萬美元

回血劍

該批偽鈔由劣質材料製成，缺少必要的浮水印，沒有紅色和藍色嵌入的纖維，每張鈔票的序號也相同，鈔票背面還有紅色的中文字。

三萬億外匯原來係咁黎

wtf

即係printer print 出黎咁

還有紅色的中文字

練功劵？

影印機無限copy